牛市之教大家一個發達大計

就係密切留意連登財經台
等到關於買tsla輸左錢既post開始密集
就係入貨既時候
有膽色既直情可以入未日long call，輸咗唔好搵樓主，贏咗就分錢比我就得

牛市之從財經台tsla post數目，睇到好快會有一輪急跌

附上樓主上個高質預言post

連燈指標仍然生效

目前觀察財經台第一頁
係仲有好多人未死心
講左乜自己參透下

今日成個財經台都係衰號post